強國退役電競選手劉世宇（網名：Mlxg）再次遭遇言論自由Gank 秒速遮對話畫面 8.24直播片段精選節錄

強國退役電競選手劉世宇（網名：Mlxg）再次遭遇言論自由Gank 秒速遮對話畫面 8.24直播片段精選節錄 建議打開CC字幕觀看

點解佢覺得開左延遲人地就睇唔到

佢黑mon係個直播平台自動幫佢黑？

又要起韓服打 又要驚

敵人既把戲係預計之內, 攬炒必經之路, 最重要係心態

咁怕死咪唔好玩韓服

仲好用過外掛

又係佢

似佢自己禁
佢加左直播delay 但又唔即刻熄台 delay完一樣比人睇晒

咁驚返返大陸服打囉

咁撚驚唔好玩韓服啦

我岩岩睇都係到諗緊呢個問題
大陸人真係沒腦

有冇咁撚驚
傻閪